港共 : 港台節目須持平 並加強國家思想教育工作

邱騰華：港台管理層保證節目符合約章下提供準確和持平觀點及分析

商務及經濟發展局局長邱騰華指，在《香港電台約章》下，編輯方針必須準確持平，要全面貫彻公共目的，包括要讓市民認同公民身份，促進公民社會發展，提供準確和持平的資訊、觀點和分析，增加市民對一國兩制在香港實施的認識，以及提供讓市民了解社會和國家的節目，指一直期望港台作為公營廣播機構，要全面貫徹體現，強調這是港台成立的目的，問題並非港台過去是否做得到，而是必須要這樣做，港台管理層亦向政府保證，每日所有節目都應該要做到這一點。

邱騰華指，港台預算與去年大致不變，指港台的人手需求變化不大，指應審計處要求，已經將教育電視人手剔除，又指港台應審計處要求要求就長期非公務員職位變成公務員職系，因此公務員人手職位有所增加。

咁重係唔係持平？佢講緊乜撚野

唔通因為咁ban咗youtube？

我覺得港台節目喺呢三方面都做足100分喎

就係了解社會和國家
先知共產政權不斷殺害中國人
依家仲播毒俾全世界

增加市民對一國兩制在香港實施的認識，以及提供讓市民了解社會和國家的節目

好成功喎

各位讚賞信記得加埋呢幾句

想將港台變支国之音

好成功喎

持平

乜嘢係平由我話事

就係好真實咁了解社會和國家囉

習平

無港台我都唔知港府同中共有幾仆街

次次經過放映會9成都係港台節目

就係因為港台持平 幫市民認識中國 所以大家咪有咁嘅反應囉 冇問題喎

其實港台上年收視應升到飛起架喎

又無賴又兇殘又垃圾嘅国家點叫人愛啊
唔好咁幼稚啦 仲細咩 人哋唔愛就迫人去愛
勉強冇幸福 收皮啦

下？我由頭條新聞了解到一國兩制定國家歷史架喎